求屌醒！！！求下你地大力啲

是咁的！小弟行年28，拍過幾次拖，覺得好迷茫
揀個鍾意既人會分手、揀個鍾意自己既人都係分手
行極都行唔到落去

早幾年分手嗰陣諗，屌你不如我都走去玩下，但我都幾on9，單身緊嗰陣好易見一個鍾意一個(真係沉嗰隻)，結論係成世都做唔到player

我之前都係想穩定，但去到呢個年紀就更加想穩定落嚟，唔想再換嚟換去，但係唔知點識人同埋好似冇乜信心咁(交友app有玩但都識唔到啱傾咁)，同埋我on9既位係好鍾意啲冇乜可能一齊既關係入面度糾纏，然後自虐完一輪，咁啱又識到個新既好似幾好咁又咁啱一齊到，但我唔想再係咁

搵到岩傾又鍾意嘅，人地已經有另一伴，呢啲就叫天意

Um9

屌你啦
有拖拍仲咁多嗲

繼續係App揾，認真識人，最終會揾到
不過Tinxer就唔好了
同埋揾下自己興趣，分散下心情

利申：就結婚，男朋友係上網識的

有呀，但我覺得識人好難